受朋輩壓力，以讀書為理由請辭

我搵糧好你少少，得閒可以篤下機，又冇王管。
樣樣都叫我做，口口聲聲話俾機會我學野，又要成日外勤，但講到尾都係得果雞碎咁多，仲低過身邊d fd....

你做咩工先

倉務文員

搵左份人工高少少，但再辛苦d既

正確決定
入世未深